情敵Mcjin狂撬軒仔，小斌女發火:「Cheap到死！」

探熱針

張敬軒雖然有富貴契爺、永明牆紙老闆陳鼎禮貼身關照，但另一邊廂，亦與小斌女（關智斌Kenny）繼續情永在，早前被拍到雙雙在清水灣同居，關係依然親密。
不過，近日有傳聞指Rapper歌手MC Jin（歐陽靖）經常黐實張敬軒，令「同性密友」關係出現暗湧。

表白心聲

上月三十日，小斌女（關智斌Kenny）應邀出席J2台節目《兄弟幫》，聯同主持MC Jin（歐陽靖）及前新城DJ林盛斌（阿Bob）一齊做節目。與Kenny份屬友好的阿Bob錄完節目後，拉埋Kenny一二邊告狀：「阿Bob同Kenny講，叫佢睇實軒仔，話MC Jin呢排搵得軒仔好密，仲出過嚟幾次，MC Jin仲成日同人講好欣賞軒仔才華。」Kenny身邊好友說。

聽完小道消息，Kenny當場晴天霹靂，遂向軒仔大興問罪之師，據知，軒仔當晚向Kenny反駁所有傳聞。「軒仔死拗話同MC Jin無嘢，仲話人哋點諗佢唔知。上次軒仔同MC Jin出嚟，係同一大班人去唱K，唔係單獨約會，咁耐只出過嚟一次。」Kenny身邊人說。

軒仔認低威，條氣順晒的Kenny心中條刺依然赤赤痛，於是出口術，向身邊人如數家珍般道出MC Jin惡行，指責包括MC Jin樣衰衰，唔及佢靚仔。

比併完美貌，Kenny更投訴上次上《兄弟幫》，遭MC Jin拖手兼搭膊頭，之後扮打交向他「上下其手」，Kenny甚至指責MC Jin，「Cheap到死！」 本刊就MC Jin與軒仔密會一事，欲向他求證，但至截稿前仍未聯絡得上。至於在年廿九開騷的軒仔，則忙於為個唱排練，但每晚幾夜收工都會返西貢屋企，未有在紅館附近租酒店過夜。至於之前Kenny由於被發現入住軒仔新居，近日已搬走避風頭，連日來未見Kenny在軒仔家中出入。

猛料Rapper

廿八歲的MC Jin（歐陽靖）出生於美國邁阿密，是典型的ABC。十多歲開始接觸Hip Hop文化，曾參加美國紐約BET（Black Entertainment Television）電視台舉辦的「Freestyle Friday」比賽，擊敗多位黑人對手，創下七星期冠軍紀錄，並得到經理人賞識，在美國推出唱片。
○八返港推出廣東唱片《ABC》，與王力宏、薛家燕、鄭融、關心妍及鍾欣桐合作製作歌曲，並客串電影《死神傻了》，最近又在鄭秀文演唱會上負責Rap《信者得愛》，做主持及拍廣告樣樣有份，是新一代活躍的潮人Rapper。

MC Jin曾與合作過的鄭融傳出緋聞，自爆父母喜歡揀華人女仔做新抱，而聲稱有女朋友的他，更打算結婚生仔，但這位神秘女友，一直有聲無畫，無人見過真人。

好靚

mc jin 女都生埋喎

關死肥Bob咩事，係都要貢個頭出黎

搞基死遠啲啦

2010年2月18日既新聞
玩當年今日?

推你老母出馬路啦咁鍾意推on99